【全民VPN】NordVPN $9.25/每月（90%off）

【NordVPN $9.25/每月（～90% off）】

NordVPN 優點:
1. Server多
2. 網速快
3. 涵蓋國家多
4. APPS user friendly（三分鐘設定⋯然後自行運作不作騷擾）

如果要買VPN，可以先申請一個TopCashBack account，驗證後登入，然後Search NordVPN，網站會redirect去NordVPN官網，揀3年期(60% off)，checkout再用15 % discount code:
GSG6wBQKWoo4J
最終埋單會係US$106三年(75% off)。

然後，重新登入TopCashBack，會再有60% 回贈（要等⋯最終可回歸Paypal）。

最後計落，講買成本係US$43三年，平均HKD$9.25/每月。

以上係topcashback referral連結，邀請朋友會有回贈。

如果不希望用referral連結，可以將/ref/member.....刪去。

經Topcashback買唔可以用discount code（ 佢嘅網站列出嚟嗰啲另外）
Rebate+code同時用 topcashback有機會取消你嘅rebeat

經 topcashback得 60% 咁少，ReabtesMe 有成 80%，$4.3 一個月就搞掂啦。可以參考吓：

(有圖) NordVPN HKD4.3/月 ($0.71/機) 攻略

請問nordvpn限6部devices 係只可以登記係6部，定係可以登記好多部但只可以同時開住6部？